今晚跑馬 有冇人度3x7連贏過關 我買

買10注
中2場連贏派$1000比度個個

我中出你老母 生咗個仔 名跟我姓好冇？

好呀

R1 1 4
R3 1 2
R8 34

一場1 10
七場4 9
八場 3 11
信我就搞掂

R1: 2-6
R2: 3-7
R3: 8-9

買哂了 仲有冇

中左兩場 幾時派

點樣中兩場法